( 直播 ) 促國泰停止白色恐怖集會

( 直播 ) 促國泰停止白色恐怖集會

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

標題怪怪地.

促國泰 停止白色恐怖集會??

好像無咩人

衝正中大
又返工時間

91再搞多次

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

係咪冇咩員工參加

要search 搵到個post 空姐機師已成condom

( 直播 ) 聲援國泰機師空姐集會

推

睇立場live
唔見佢有影啲人

我以為冇人
btw 去緊

唔知, 可能真係無乜人

唔見有人？

咁短時間改完時間又改地方 又撞其他集會

4半好難有人 未收工

愈搞愈急, 回唔到氣

施安娜 講緊

係

時間太短通知

太多活動

今晚 20:00 遮打花園重有 metoo 集會

好波

香港人 加油

rubberband泥鯭上台

rubberband真香港band

講緊死差佬

都唔少人，暫時200人到

一陣到

國泰員工都唔爭取

Push

無人理
警犬講野重多人睇
我都已經唔撚睇佢地個記者會 不斷吹水 講大話

點解連登仔可以咁專注睇個記者會

推
被捕人仕關注組

原本諗住4點蛇走去支持 點知比腦細捉到正

人開始多

Stand with CX crew

CX 自己人都唔支持

呢個真

白色恐佈籠罩全港 個個都驚槍打出頭鳥

聲援國泰機師空姐集會

王宗堯講緊

香港人 加油

咁少人傾嘅

好撚多正毛 report都report唔晒

1830 出發遊行去太古廣場

五毛

欠你—個身在愛丁堡廣場

做得出怕咩認

鬼乜，成班盲撐一聽到人反國泰就係咁護主

加油

pish
捍衛言論自由

促國泰停止白色恐怖集會
點解要國泰停止???
個源頭係中共呀!!!!!!
連打倒共產黨都唔敢叫就返屋企訓啦屌

國泰跪左囉
中共邊個控制到

慘

屌，又有條友叫人唔著黑衫